全面升級

雖然闖入私人物業無法無天，跳舞都拉，無辱警罪但捉返去等你坐下先，但希望市民要諒解，唔好反抗，唔好全面接放學接放工出氣他們有關人士